到底BIG4 D人出左去其他公司做係咪都會KEEP住咁CHUR?

係
唔係

係

習慣左點會唔chur